大快活請間打手公司係咪on9

出post出得咁撚密，慌死人唔知你班柒頭係打手咩

巴打你小心d打手入黎咬你

成班狗嚟

講唔請人

有打手狗入嚟負皮

連登仔定律，逢紅必反

暫時有4隻打手狗

大快活>大家樂
依個係鐵一般既事實

6隻
打手吹雞了

其實大家樂好食d

激素雞間間都係咁既味架啦

事實個雞胸真心正

成日拎佢同大家樂黎比
之後就吹到大快活有幾高質
其實搵一舊屎同兩舊屎比有咩意義

大快活個焗豬無咁好食

無咁大塊

9隻

搵食者犯法呀

連登定律:讚許即打手

認真，大快活贏左9成垃圾小店茶記

吓 真係好食洗咩請打手

打手全面進場
無啦啦一窩蜂咁咁多post吹奏大快活
正常智力都睇得出有人操盤啦
成班柒頭仲死撐
下次搵過第二間公司啦，呢間成班豬閪咁

做咩大家樂唔請我